點解足球啲鞋好似柒過籃球鞋咁多嘅？

系-.- 籃球鞋又吾會有釘

足球以前啲款幾型嫁